［我有俾安家費］警方未來在全港50個巴士站黑點，票控阻礙巴士埋站車輛。

【警方新一輪行動打擊違例泊車】

警方未來一星期在全港50個巴士站違泊黑點，重點票控阻礙巴士靠站的違例車輛。

#有線新聞 #違例泊車 #票控 #巴士站

講同做唔到同一個人

的士佬比安家費太少了